揾到份正野 私家狗車主要型號列表

小型 / 中型汽車
可載乘客 4 人
主要現役車輛型號 : Kia Cerato 1.6
Nissan Note
Toyota Corolla
Hyundai Elantra
Kia Cerato 2.0
Lexus CT200H
Toyota Prius

小型旅行車
可載乘客 4 人
主要現役車輛型號 : Mazda 2
Toyota Prius C

多用途汽車
可載乘客 7 人
主要現役車輛型號 : Honda Stepwgn
Mazda Biante
Nissan Serena

撳入去有圖

另外仲有白色Toyota coaster小巴

白色 cerato
白色 Prius

唔一定白
仲有其他色

手足喺街見到要留意